{
    "product_id": "may-tinh-bang-ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb",
    "url": "https://thegioididong.com/may-tinh-bang/ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb_qa_01",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "['Xám', 'Bạc']",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có 2 màu sắc là Xám và Bạc."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb_qa_02",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "32.290.000₫ *",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có giá hiện tại là 32.290.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb_qa_03",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB được sản xuất bởi hãng nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "iPad (Apple)",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB được sản xuất bởi hãng iPad (Apple)."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb_qa_04",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có màn hình bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "12.9 inch",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có màn hình rộng 12.9 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb_qa_05",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB sử dụng công nghệ màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Liquid Retina XDR mini-LED LCD",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB sử dụng công nghệ màn hình Liquid Retina XDR mini-LED LCD."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb_qa_06",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 5G",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có hỗ trợ mạng di động 5G."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb_qa_07",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có dung lượng pin bao nhiêu?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "40.88 Wh (~ 10.835 mAh)",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có dung lượng pin là 40.88 Wh (~ 10.835 mAh)."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb_qa_08",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "['Âm thanh Dolby Atmos', 'Trung tâm màn hình', 'Mở khóa bằng khuôn mặt (Face ID)', 'Kết nối bàn phím rời', 'Kết nối Apple Pencil 2', '4 loa']",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có các tính năng đặc biệt như Âm thanh Dolby Atmos, Trung tâm màn hình, Mở khóa bằng khuôn mặt (Face ID), Kết nối bàn phím rời, Kết nối Apple Pencil 2, 4 loa."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb_qa_09",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có khối lượng bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "685 g",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có khối lượng là 685 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb_qa_10",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có chip xử lý (CPU) của hãng nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Apple M2 8 nhân",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có chip xử lý (CPU) của hãng Apple M2 8 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb_qa_11",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có bộ nhớ RAM là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "8 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có bộ nhớ RAM là 8 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb_qa_12",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có dung lượng lưu trữ là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "128 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có dung lượng lưu trữ là 128 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb_qa_13",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có camera sau độ phân giải bao nhiêu MP?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chính 12 MP & Phụ 10 MP, TOF 3D LiDAR",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có camera sau độ phân giải là Chính 12 MP & Phụ 10 MP, TOF 3D LiDAR."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb_qa_14",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có tính năng ghi âm không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có tính năng ghi âm."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb_qa_15",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "3",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có điểm đánh giá trung bình là 3."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-ipad-pro-m2-129-wifi-cellular-128gb_qa_16",
            "question": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có hỗ trợ kết nối Wi-Fi không?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/ax",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Pro M2 12.9 inch WiFi Cellular 128GB có hỗ trợ kết nối Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/ax."
        }
    ]
}